有無人想討論下郭文貴

郭生話6月4話開全球新聞發佈會，爆中共黑幕，有無野爆等多兩個星期就知，不過個山東佬口音我聽得明6,7成

等食花生

我好驚。。。佢係一個伏

不過無謂陰謀論，希望我估錯

佢以前係唔係喺佢酒店放左好多偷拍鏡頭拍左好多鳩官運動片

6月4號睇下佢爆乜料先，好過等支爆支爆講左幾年，現在全球包括歐美都唔想支爆... 爆左一獲熟

原來唔係6月4，係6月7 自

講香港，未聽，希望有勁料

想要證據多d

真係冇人理

係

巴拿馬文件之後，香港人完全唔理，現在郭文貴再講香港點幫共匪洗錢，講得深入d，都係無人理

爆乜都好香港人係唔會改變
反而個youtube live chatroom成班打殘體字嘅可能仲有希望

算啦死晒最好

Up個名出黎都冇人知係邊個

留名

真係要做到好高層先知咩料